話說今朝早有三個解放軍瞓醒覺

就起身摺被，摺到起曬角
而中間嗰個摺嗰隻就叫
中角

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

外面隻角冇力摺
外角細力

熱烈恭賀中角立角柒拾週年

識唔識廣東話正音

角 同 國 發音都唔同 定樓豬有懶音